紅雨下一家四口出東龍洲捕魚 翻舢舨子死父失蹤

本港今日天氣驟變，天文台先後發出黃色及紅色暴雨警告，但仍有人冒着風雨出海，多人墮海失蹤。下午4時許，一名31歲姓何男子偕父母及妻子駕駛舢舨由將軍澳到東龍洲捕魚，至南堂尾對開期間，雷雨交加，舢舨因風急浪大而翻側，4人全部墮海。水警於上址巡邏期間發現一艘翻轉的舢舨，先後派員救起何母及何妻，而男事主獲救時已陷昏迷，3人事後由救護車送往東區醫院搶救，何男經搶救後最終不治。

警方、消防、飛行服務隊及海事處人員繼續搜救，暫時未有發現59歲何父，案件列作在香港水域搜救及失蹤人士，行動仍在進行中。

朝早出去都可以話天文台預報唔準
屌你下晝四點幾出海真係抵撚死

RIP, 口德+100分

抵死啦

支那新移民？

皇天擊殺

另類自殺

出海嗰時一定係話：我地水上人 乜野風浪未見過 我地識睇天氣既